警方：「光復香港，時代革命」違反国安法

警方證實一名電單車司機因插有「光復香港，時代革命」旗幟而被以港區国安法拘捕，即該口號於新法例下或被視為港獨。

警方亦指控該電單車司機故意撞向正在執勤的警務人員，並同時以瘋狂駕駛罪拘捕。

「香港再出發」
「熱愛祖『國』」

Cls,佢地話係就係呀手？我地一於一人一塊大字布拎出去！

光復香港時代革命個意思係我哋去定義
唔撚係你哋啊

隻交狗幾時告瘋狂駕駛?

民主建港聯盟拉左未？

曾志豪live影到 00:10

留名bin popo C

碰瓷黨

就黎講句
I go to school by bus
都話港獨

啲狗自己做人肉rb就賴個司機

似係曱甴冇啦啦衝出馬路

痴撚線人肉擋路

光復香港
時代革命

明明幾條黑警霸住條大馬路
CLS

自己人肉rb...好彩有片

上連登就大聲

班人亂過馬路 再屈合法道路使用者

香港警察今日用嘅包圍手段，納粹當年都用過。

Twitter 見～

文字獄

撞
有片證明班狗夾硬扯佢

天琦會唔會未出就俾狗再告

我愛香港
驅逐共黨

要知名

馬路係俾車行嘅
自己企喺馬路中心抵俾人撞啦

搵星火先

升撚埋職添啦
殺人放火金腰帶

啱！

哇屌 自己突然企撚出馬路 然後屈人撞

S

推呢個

推

好撚彩有片影到你班狗自己企出去

推

死癲狗自己衝出去俾人撞

仲要扯車手落地 好似無哂知覺

屌佢老母TVB仲話人撞向警方

賊喊捉賊

不如直接話 所有香港人違反國安法

警方Facebook 內容都有寫光復香港時代革命咁算唔算簡接宣揚港安法

玩具博進攻犯規咩

推 tweet國際戰線 天下制裁

利物浦萬歲都違犯啦
佢話咩就咩

但呢句嘢區會又批
龍門任擺

咁用老毛金句你又拉囉

邊忽港獨？
唔明

依 8 隻字 都可以理解為港獨
要砌鳩人地生豬肉咪出聲囉

一隻手指指住人

解放香港、驅逐黑警。

佢地自己衝出黎，架車想收都唔收唔到先撞

去到法庭可以cap返lihkg，光復香港時代革命下一句就係港獨

以後講 利物浦萬歲 得唔得

五毛係咁

光復香港時代革命

「瘋狂駕駛罪」係咩黎
不安全駕駛我就聽過

同朋友講聲生日快樂是否會犯法？

光復香港時代革命 支那賤蓄死全家

屌你老母 光復呢個字點樣分裂國家 點樣顛覆國家政權
革命我話係呢個時代嘅潮流革命 呢8 個字 完全冇提及港獨成分 更加冇提到要推翻你共產黨政黨
呢8 個字 係我做人信仰 係我自己嘅思想 意識形態
仆街 大興文字獄
番撚咗去以前古代咁
含撚啦屌你老母

窩打路道，唯一出路！

好容易架咋
只要大家有共識呢句說話係革命代號就會拉鳩你

*間接違反国安法

打錯

應該會引用字典對「革命」定義

人地係馬路開緊車，班差佬突然走出黎用肉體撞，個人有心撞你就唔會炒車，擺明差佬亂衝出馬路，司機收掣唔切，俾差佬整到炒車，告返差佬令司機受傷就有

革命無罪
造反有理 - 毛澤東

私家車係電單車前面都未撞到人 而且架電單車係無意識想減速 反而好似加速

相信之後會變成 睇你唔順眼
就用國安法拉你
變到比中國硬有中國特色既城市
但將國際地位完全破壞
真係得習神可以做到
你都想歷史上遺臭萬年 你已經成功左
未見過咁多國想聯合打尻你 真係神先做到

其實仲慘過大陸

就黎床前明月光都違反國安法

熱愛終國

希望手足有車cam影到自己有收慢車速 係班狗自己跑岀黎做人肉rb先撞到

推 國際戰線 全面配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司

又影到......
要影果d唔影
手足做野就次次都捕捉到

影到班狗自己衝出馬路

又亂執法啦